街邊 山上啲草邊個種

d植物死左洗唔洗負責任 話晒都係生物黎
車路好多廢草 成日死晒
種咩草性價比最高

用嚟隊嗰啲草

秒

紅隊定藍隊

秒條撚
唔係1q題